港島區真係高級啲,除咗北角之外

以前係嗰邊附近返學，都感受到北角同香港大多數地方都好大分別

寶馬山都係屬於北角

跑馬地種感覺完全唔同